[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (799)

正皮贏大錢

How u do that

DLLM大家姐

HI

1001 bot

法乙季尾好入得 開季唔知點😂

LM

1001hunter

第一場 緊係BBQ

痴線洗到1001

波琴正氣 頭幾場

😂悶死人

上年開季好似幾場0:0 on9 ball

7月30號記得支持熱刺

球探好似有得睇記錄😂

第6場點解馬會會睇好主隊？ 好想買客

今晚啲波戇鳩
全細同平時半細水位差唔多

得羅連安特買得過
上季法甲對上季法丙

多謝普巴 收到了😍

我都收到

馬會第三場買半大？

木同木同
開司
樂觀騎乘
一蚊不賭角球細
上得山多終遇婦

All cashed

我都收到 多謝普巴

我都收到了 多謝普巴

聖誕老人😂

又有錢派

從來沒我份

睇見人人都戶口都+100個時 我再望我戶口2.90 笑而不語

我有3.80

Sam load

屌拿星

邊個咁大仇口

弱智人妻

嘩....

一定係借刀 呃我唔到既

16038697

等我撞爆佢先

拿... 人少少洗走佢啦

咪qoute啊

做乜咁傻豬？

放過人地啦 撞夠三次好收手啦

想小菊上水姐，自爆埋都有

人妻

為左小菊 我用心良苦

咁睇唔開

1603

8697

又1001

今晚串幾場 和和 就fatfat 了

巴打有咩心水

8場和都抵水

我買8*1全細

直覺 第五場0:0ft

$400 想上$15000

有30.8倍

買100蚊玩下

[qu ote][/quote]

仲要低得咁緊要xd

仲要低得咁緊要xd[/quote]

安德 半大 全大

波琴9.5b

謝普巴

8場都開2.5細 法乙有無試過

跟普巴 發大財

普巴派錢又派心水

1001

8串1 和和是咪可以上樓

和算啦

8994 28-07-2017
00:59 讓球 星期四 3 AIK蘇納 (主) 對 布拉加 (客)
主 [0] @ 1.75 $2000

$2,000.00 $2,000.00
9003 28-07-2017
08:38 讓球 星期四 25 麥德林獨立 (主) 對 競賽會 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.08 $2000

$2,000.00 $4,160.00
兩隊都有熱血12M

賽馬會堅勁

笑4

P

聽日又要買正氣花了

唔會場場咁正氣

1-0

半主 主客 上樓100%

-1

華倫西恩斯[0]
南錫[0]
好難選擇

可能會一齊嬴晒

睇好華西

唔係我老婆唔聽嫁WO

安德列治上盤

真係勁過阿希 點即時收到場

阿希都冇上波po啦

咁你努力d啦下

全部細波 和波

阿希個日有聽 好浪費

浪漫

麥明思

如果個男人有偷食開 轉數對答都可以

有無師兄知 今日馬會關幾點

如無意外 多數22:00收皮

叻仔唔係老婆唔聽

我了 晚晚j

佢個咀 噓咩咀

無啦啦做咩講佢

佢咁答先似有偷食開，驚人裝佢

想細細哋玩下 而家波台有咩大佬跟？

如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做

失戀聖地

普巴

病蛇

好多蛇

今期最紅好似係花高

唔係80倍大蛇咩

誰輕輕叫喚我～換醒心中賭火～

一陣出心水先

奴隸

今晚重心，南錫讓球盤客勝1.77，進取可取客勝2.48，甚至讓主客和-1客勝5.7

聽講法乙開季係8成半場0:0

得兩三場想買

有無巴打同路南錫？

我了

全細8*1上樓

無人南錫？

克萊蒙特

奧連斯

竟然冇人講德乙 痴撚線

比斯特 不過冇盤

波擒

南錫

南錫 華倫西 安德 聖保

安德列治

上次買佢 輸左比低一組既標準列治

跟啦

跟

收到了普巴b

重有無大蛇出水丫

西琴角小派錢比賭仔

頭場有人玩角

明天有基利周六角大重心
7連準備了

跟我不如等大蛇出水

邊度有得睇?

6.7.9
入球細 3x1

尼奧特 南石 G阿些

波琴9.5b

安德半大全大

今晚咁靜 睇黎依D鳩波 少人賭

蘭斯安德波琴大

安德狂回 已瀨屎

西鑽咁早踢

開季第一場太多變數

南石

奧爾良goallll

上季第一場法乙好似勁多0:0

法乙咁多波入

今次好多波入

好似8場和左7場 全半細

聖保利轉埋盤 Jump

南錫爭氣啦

屌 全半小 點頂

係 仲要好似7場00

我買3場全細
2場1:0左

尼奧特fg

南錫1:1

玩完 南錫1:1

8X1 半細爆左

南錫半大左

南石goal 1:1

仆街波黎 平時買大又齊心和

繼續頂

奧連斯上季差D降去丙組 南錫就降落黎乙組 對廢物都和唔到就繼續降班啦屌

G持

我個南錫細波頂到幾耐呢

你個名

星期六有場10000000000%派錢波
Cash撚柒硬，起身個户口就翻咗一倍嗰種😘

荷蘭女足

咁多入球，又唔係大家講到咁西喎

入球冰封俠

我串條3*1半細 有2隊已經入左一球

波 1' 1c
10分鐘角大

頂撚實

個個都入波 唔通個個都想入波咩

尼奧特俾人打返轉頭

法乙係咪點都要整場半大黎殺8x1半細

G阿些goal

華倫西0:1 jump

4場入 4場0-0 咪得一半隊有心踢

華倫 下半先追和反cup OK？

8X1 半細唔通就係爭果一粒?

係咪又爆最低水果場

半身覺得有2場唔會開到細 不過我唔買廢事講衰哂

比斯特 入波呀

就係南錫果粒

南錫平場追平 不過人地係甲降落去乙組

最低係巴黎

3*1半細 杜亞斯串索察串華倫西恩斯Cashed

恭喜恭喜

我條8*1全細 無意外會爆係南錫反cup

依3場都入左球，頂到我仆街

尼姆下半場好入

蘭姨入先

南錫 我屌爆你老母臭閪 你半大做乜撚野 入波唔可以下半場先入既咩

不了 串左比斯特

韓狗台BLOCK左VPN粒IP...
點屌波

安德 中伏

8場爆一場又真係燥既

即場c.大定小

德穴有冇咁刷得

波琴

係 不過我都係買少少 唔肉赤

3*1半細先得2倍

安德半大全大

射門次數1

安德我買左盤同半客 凍過水

今日d波咁西 早知唔玩等買櫻花

呢場唔敢買 冠軍對升班馬都得半一 好似讓得太少

笑死我

聖保利

我希望南鍚可以BBQ完場 係咪FF

華倫西1:1

華倫1:1

華倫西反CUP 是99.9%的事

南鍚 華倫 比我走盤都好

性保利好似比人屌打緊

好似聖保利屌打緊喎

索察goal
勒哈弗爾goal

2-1

屌成晚假波
法乙識入波
安德又唔識入波

德乙大波應該死了

蘭斯1:0

藍絲入了

jump

蘭斯入乜撚野呀

0.5/1b 要嗎

馬會精選波

比斯特串左尼姆

尼奧特入未

法乙真係好西

未

得季尾先係人賭
明明上年 前年都係超過一半冇波入

南鍚、索察、勒哈弗爾、華倫西亞斯再入一球就爆8*1全細

要好多奇蹟

蘭斯你老母 你識作客架咩臭閪

奇蹟唔用喺呢d地方

30倍過關 邊有咁易中到

安德列治中伏

半年黎計百幾倍都中過兩次了

真係冇諗過蘭斯入

先-400

好眼訓

安德列治下半入一球比返半格我都好呀

阿些快紅啦

仲係0:0睇到眼瞓

紅左會點

比個12m主

主入囉

Nancy

紅左咪又是唔識入
要全餐餵到入口先得架

8場得2場0-0 一場最低水 一場即場

12m missed

極有可能

尼奧特睇死佢8c 完
利申冇買

南錫呀
聽日開飯錢睇你

不死鳥無盤

+1

不如訓算

67,68呢個入波黃金時間

比斯12m

冇買盤？有平手/平半一定要買盤喎

佢入到3-0都冇用，串左尼姆

2:0

我以為上季法甲降級隊對上季法乙護級隊應該好輕鬆
點知踢到咁樣

尼姆可能反cup呢

南錫BBQ

有場大了

Fake sor

全細仲頂緊 有冇人派

8x1全細仲叫緊糊

反cup 就爆我8*1全細

尼奧特快入

早知比斯特w單頭 唉
睇岩又走去串細波

5場有2粒

頂到我仆街

係奇蹟日定係假希望日

等多20分鐘就知

爆硬

100蚊由佢了

Rich

全細應該好拎多人買 邊有咁好死

頂頂下都75分鐘

南錫1:2 仆街

6場兩粒了

爆左

咁多場1場大ball都未有

屌南石

有了

已爆 又係南錫果場

南鍚

點呀 尼奧特

南石落班之鬼

爆半全細

細波哭了

話曬前法甲 唔好咁肉酸喎

南鍚 唔怪得知落班

馬會精選仲未入

安德列治咩環境

又爆一場

伏

等緊半0全3

反正都爆左 唔該爆多1-2場 唔係個心唔舒服

支持南錫落法丙了

法國乙組復興
開季有咁多入球

有2場了

屌原來係對面

爆多D

尼奧特求下你比球我

南錫已經到左極限
係時候到我地嘅華西發揮啦

一齊無飯開

波po得幾丁友

串左

9射中都唔入 尼奧特射緊林源三？

聽日休息 mon實搶第800個post

南石 可能唔想上返法甲

有咩用

等陣就爆post

2場重點 安德列治 尼奧特都係伏

好廢 祝佢地個個生腎右

得個波琴角大叫下

生腎右咁毒

會然大錢 8好意頭

今晚爆佢

而家爆你

支持

南錫單刀都唔識入 散班啦

沒有伴隨著傷痛的教訓就沒有意義，因為人沒有犧牲就不會有收穫，然而，當戰勝這痛楚時，人就將獲得不屈服任何事物的堅強之心，是的，鋼鐵般的心。

尼奧特做乜鳩波都入唔到

華西走盤不如唔好踢

我想南石走

1.88ng 到而家5.90 仲未入

南石盤都唔比你走

有得走是福

條過關差尼奧特和同gfco阿些斯奧贏

呢d先係波嚟

又輸比平手盤要高水定律

尼奧特

角伏到
好彩冇入7.5b

南石比少少掙扎好嗎

蘭斯比人杯未？

BBQ 懶得理你

請你食榴連好冇

絕殺佢啦尼奧特

謝謝 人妻

以為12m

3:1

十幾次射波一球都入唔到，班前鋒轉行把啦

奧爾良 3-1 南錫

南石1:3

平手盤要高水定律 記住了

南石失多個廢事我心掛掛 thx

比斯特2：2

安心了

波琴 尼奧特贏波就好弓弓

安息了

下

樓主 燈

奧連斯上年最後排第幾?

18

聽日一齊去排食物銀行？

頂撚實咪再入

8場入面係得比斯特同南石開大

馬會精選冇波入

杜亞斯輸30

半0全0 萬歲

華西cup唔到

尼奧特0:0 ft 8c

捱眼訓睇走盤
訓了

唔講咁多精選好波

好彩法乙剩係買左條過關

比斯特 2-3 沙特魯

角球都殺埋 不愧係精選 好彩無買

比人cup埋 抵了

15分鐘比人入返3粒。。

世界第一

仲有俄超精選 幾時有得買 想上樓了

比斯特被cup

法甲降班 VS 法乙榜尾
法丙榜首 VS 法乙榜首

假波

沙特魯幾有骨氣 下半追和反cup羊埋

索察，巴黎，華倫
3x1 細cashed

上半好似已經屌打緊上季第5

2:0以為比斯特贏硬

聖保1:0

呢個比數永遠都係最危險

終於有場好d

波琴又斷鳩我過關

聖保入多2球啦

聖保利goal

安德列治求你入波

比斯特

安德列治 世紀沉船

奧連斯(主) 對 南錫(客)
主[0]@2.09
華倫西恩斯(主) 對 GFCO阿些斯奧(客)
客[0]@1.99
波琴(主) 對 聖保利(客)
客[0/+0.5]@1.82

比人屌啦GFCO玩SUPER

波琴杯佢

super唔係都過到咩

正數算好啦

訓了 西波

Ball came

連豬左9注終於羊

廢撚到..

波琴角大清泉

安德無波入了 阿里辛特劇本

波琴-1c

次級聯賽都係英冠好賭d

阿里辛特劇本至少有一球

荷乙

日乙都冇咁衰

仲有冇人會買西鑽聽日

未開波牙

遲d英甲係咪有隊有香港人 支持下

讓平半就主會入一粒 宜家唔入都殺哂你

改左時間

想日都好難
正氣前鋒對磐田

推埋8點個3場閪波

好似話暴動 取消左

你暴龍

安德1:0

-2

我個名叫啟暴龍

球探fake me

櫻花 前鋒 696
對手太弱 全部低水...

fake goal

Forgave

傻仔 贏唔到架啦
利申 主盤持有

劇本唔比入波

無買

啟暴龍身材

買左上盤 半格都唔比返我

紅唇娃面孔

球証又買幾多呀

多謝巴打

大奶罐

剩買左華西同南錫⋯⋯ 屌喇星兩隊賤種

安特衛普個籠

平手盤要高水定律又赢

傻鴨智力

似乎又勁左少少...

菊草葉性格

下口買咩

一時時 我都有mark開賠率 叫客隊降班算了以後 blacklisted

安特衛普完全係靠個龍頂住

買你老母

安德嬴到我戒賭

似乎想死守拖到和波

應該成功到了

主隊好撚9 拖時間

安特衛普下盤cashed

波琴角大唔到我真係叉叉叉

波琴又要廢又要控傳

講完清泉之後腳腳傳失

-普羅米修斯- ❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

串好三場了 希望696 正花同前峰生性

菊草已與滾水關連

屌佢老母博身就射得既波都仲要傳
波琴

西花贏左咁多場 夠鐘西返次....

波琴角

神奇角大

買2.5b咪得

個哨癲撚左 踢埋一份

波琴果場癲撚左個哨

明明係我話鐘意先

冇睇 做咩

你用返小果然好冇

馬會搵錢日 慘死

想g 除左角 有冇手足贏錢

矛

聽日癲撚左
63場波

每場睇1分鐘盤都睇1個鐘了

馬會做大茶飯了

梗係簡波睇

紅鑽對家2.25水派錢

隊殘種櫻花副選都贏唔到

唔記得起身買波

無買有運 好多西波

8點候治半大

馬會封哂盤既

怕輸

應該開返了

開始連輸了 有冇水比我跟下

普埃主其他

墨假skip算

Puebla

即場角大

半大已死
Jump

普1-0

主其他Is ready

莫雷拉jump

普1:1

又做左神燈，買南錫客，就輸1比3
今朝起身買莫雷利亞，輸緊1比0中

尋晚有無人買左波琴大

即場又玩0:0完場？

放心
南美波唔會

想死又輸唉

半主萬歲揮手區

仲有70幾分鐘喎

唔會追到

天台風景唔錯

我近十次買波，中得巴塞同櫻花各半注，其他全輸

半大已死

櫻花x前鋒x勝利船
正氣

賭無必勝
一日未完場，買得就唔好驚
支持反底

亂買普埃布拉 半場1:0 波膽

叫糊

無錯，俾啲信心，好快追和反cup

又半大

下半場先追和
俾我中個半膽1:0 先

高蛇

真心唔知自己點解咁黑仔

贏就贏半注，仲要買200 400
輸就輸全部，但係買左2000 3000 4000

因為你失戀？？

高蛇 智甲即場 點睇

屌你莫雷拉

之前係，連輸左2個月糧，好想追

墨西半主

咁就搵場有信心
一炮過追
輸左就戒

賭錢勿 all-in

我驚我心理負荷唔到，有無得細玩長追

你每場贏既機會都係細過50%
長玩一家輸

即場踢到就黎打交

本身都已經唔係準 仲要注碼次次唔同點贏錢

咁越踩越深喎
輸左你又會想繼續追
嬴左可能心雄又大注
直接戒啦/停一排
好多人都係想追數出事
不過有信心既話真係唔敢阻你發達
加油

各巴有咩好計

我應該玩細注到10 20蚊頂癮先?

1:1

你可以試下改變買波嘅方法
平時玩開亞洲盤
呢啲講輸贏嘅落後令你覺得絕望
你咪玩下大細lor
買細波見到球探唔郁你個心咪定啲
買大波聽到幾下入波乜都唔洗理就 cashed

神啊頂你

無買果場先半大 南美波咁古惑

高士路

唔明，咩叫球探唔郁就心定？
我有想過玩角球，多數見人玩係10.5細收息多，平均1.4 5 6倍

西拉追和再返cup

無人玩即場 個個睇 莫雷拉

其實你應該搵左樣你命中最高既野先 不過最穩陣應該都係盤

即場角半7

點解客入波果個係主黃果個

你買細波一開始就係叫糊
一分一秒咁過
個球探靜過鬼
你咪越接近cashed

多數上面2位巴既說話，我會記住

前半年曾經試過好4至5次，玩2000讓球盤2串1收6000至8000，但之後一心雄一炮2 3萬咁買就豬哂，自此盤就輸多贏少了

又汁幾千

揀啲有即場嘅大細
你重可以補飛
好似而家場即場
一開始買2.5/3s 1.8水
你而家補大概50%利潤

5k 2串1大細最化算

10-20冇所謂啦
大注唔好買大細,真心難玩(我唔識睇)
買讓球盤,某D賽事我肯定莊家有7成以上把握推斷到
有跡可尋,首推歐聯,歐霸,巴甲(呢排穩到仆街)
加油

即場買咩好

大波

冇入球

對了

2.5b

13.5s

即場下一隊入球(第1球)
客@2.23

呢D真係小注屌下波過癮

講真近一年真係前後豬左有100k，唉，次次心雄想追就g

開角球省中佢入

100k姐
幾歲

我覺得對打工仔黎講
幾多歲都算係多

智甲冰封角球

賭得大就預左啦
我岩岩fresh grad 計落都豬左成150k

半7買角細

same 一齊冰封

9.5b

半7全9

10點終極閪波有冇人挑戰

收到風
全8

主 大波

冇可能

咪撚刷

小注200普馬斯[0/+0.5]

9屍

啱啱想買細

柏度隻左翼成日落底

10c

12。5s jumped

好睇訓佐無買
一場輸一場走盤

即場主入未

莫雷拉俾多粒

半場完買左即場客
等睇0-0SUPER

可以停c 了

11C

半2全2

普馬斯[0/+0.5]
開始識屌墨閪波
有冇同路

11C都仲係0-0

晨早流流豬我300 刷角死全家

Give me 3c

GEL定啦
劇本>12C

想買主

一晩都唔爆post

對左

日假好快會爆

定啦
仲有11場波有即角

1-0😂

琴晚已經買咗日假

FAKE ?

球探成日射網側都FAKE GOAL
0-0 SUPER

365😂

fake左識買了

墨假快撚啲開大啦好嗎

西拉頂住

我認我神燈

莫雷加油

客入番球證明自己OK?

好彩雷神重有半格食

停角10分鐘

又1-0

有晒先兆

有無可能2.5b

真定假

輕輕鬆鬆 墨假2.5

墨超2-1

又FAKE

真

智甲?

雷神頂撚住個半格呀

個撚到佢有一球 買左右邊

智假追和未

智甲下盤嘅派100 絕殺追翻呀屌

補12.5b 了

lm

屌

球探FAKE完未

me

Lm

幫手冰角

假分狗可恥

西拉頂住開鑼日唔反了

墨假有角球
點都要支持下啦

im

11角啦 仲點冰

墨超 super/客勝 唔該了

智假1:1

其他網都差左

候治柏度追和呀

睇個勢仲有球

莫雷拉係時候絕殺

好耐冇上波post 一陣大神們買咩？

客

華奇

我冰 我冰 我冰冰冰

大波你入左

每場汁100 都

角都FAKE

10點普馬斯
GEL左頭係馬會門口排緊隊了

半2 全2 cashed

半7 呀 定律黎咖

追和啦

訓醒2x1 細波收錢。
原來半2全2 仲要1.73 低水

我只信我自己 所以輸到冚家剷

10點買左咩

2-0

狗會唔派點買墨西呀

大 同主第一入

輸到唔敢贏 補左個12.5b 圍返贏10蚊

發現個鬼佬網中20 波蛋

12.5S cashed

死狗會封盤 到得番主客和 唔比買第二球

11.5b都唔中 屌

嚇死咩 20

Jump

1.5s咁都爆

不過我冇買到

呢D波真係好刺激

10點買角大？

即場啦 咁低水

角細

智甲兩隊落地獄啦

1.5s crashed
11.5s 14.5s cashed

3.5b
琴日中完條2x1 又輸返岩岩個場

墨假大大大

有即場唔等跌一球先？

好似未開？

普馬斯

同路

岩岩開

0-1

秒goal

有無咁快呀

買唔撚切 客

似假假地 有無咁撚快

冇fake？

咁早入波 逼害角大手足喎

球探智利場波計多左角

轉頭高水補反cup

我聽到反cup嘅號角

11

屌到半大

3.5b

等7.5b 要秒入了

0:1 goal cashed

1-1

匡智晨輝靖哥哥 又中

買唔切。。。

買左反cup 4.1倍小注 唔該比我中下

半大輕鬆

Cup未

永遠無買就半大

反cup呀 半大cashed

墨假半大易到

2:1

0C完場

主屌打了，買定主下一球

角買咩好

開左7.5 又封番。屌

半大只需15分鐘

冇買到

半大易撚到

近排D假分 預知未來咁

見佢臨開波半大全大d水狂落 無買到

又開即場角撚人

cup埋佢

想等角1.5入s

一直都預知緊

7.5b 唔敢買了 0c墨假

5.5 5倍

主ng

尼奧特 入未

2隊都踢得幾好
我宣布今日打和
Super

8.5s 7.5s 力頂

普馬斯 勁到

ng凍過水

開即場撚9人

墨假D 勁隊真係一輪輪

全部波最假係墨超 賭咁耐
一係勁隊全贏 一係全輸

但我最鍾意賭墨假

大波收息

SICK 貨

Cup啦繼續

墨超係搏半大 每次都2.5倍以上

主能夠

手球都唔比12m

法乙細波收息
鳩篤幾場半細
Cashed

狗會開埋墨乙啦 場場半大

有得派嗎

狗會怕輸不了

之前挪超定芬超 好似係
場場大
馬會驚到停左一排

開法乙水你就得
場場半大 狗會必輸喎

墨假又變返半大聯

應該6月瑞超？

快手cup埋開大啦

冰封角球

好似係
場場456

阿特拿斯8c-0

反cup

2-4 3-1

不了

破冰

大家認為我應唔應該入多5000追數

尼奧特 想點

唔好

只要你一日唔放棄賭
賭都唔會放棄你
加油

。。。dm

肥鳩

追數不了 小賭博性

3.5

真心架
年青人細波

小賭好啦

紫貝年青人+1

我都記得 好在冇買
不過都中其他西波豬錢

+1 都敢買 最尾主落飛

錯不在於你，錯在個賭字

輕鬆

阿特拿斯8c-8

英超要支持我利

幾時先買角好

識貨

利迷對於香港果次練習賽球迷鳩叫有咩回應？

冰封俠買角大

等1.5b

係佢黎

半場1-2 / 1-2

你咩迷先?
我老死沙基利未解釋清楚咩?

半粒中一隻角都冇

無入球3.85倍

下個月我會改叫角球破冰俠

我熱迷

走啦 唔想搞大佢

阿特拿斯8c-7

和平，和平

快快手俾多7個角我啦屌

你個名同你買既野好唔配合

連C呀

角球nba

11.5s 7.5 6.45b

連c雅

跪求半主

阿特拿斯8c-6

主第三入球

主入未

阿特拿斯8c-6 主第三入球

下一隊入球(第3球)
客@3.00

角球呢？？？

角細cashed!!!!

墨乙3場半大

墨假都半大

識波

角細穩如泰山

3c

中場呀

上半冇波了？

豬屎了

屌 半主都開唔到

阿特拿斯8c-5

下半無c了 快補7.5s

萊比錫紅牛立場堅決，所以傳緊利物浦決定棄簽拿比基達！

將出全力去買雲迪克啦

成撚日貼錯POST

大家點睇西鑽

skip都唔7買呢隊大廢西

咁快轉半格

角細cashed

入喇普馬斯

無謂搏
作客 半一 低水
三個原因唔值賭

西鑽無左個射手都讓1球

人人搏反底

廢西天鵝都差d贏唔到 已經變左例熱隊

又半2全2

北海道連櫻花副選都贏唔到 醉了

西鑽讓人一球我係咪眼花

入未

阿特拿斯8c-4

2-1
3.5b -1

Cashed

One more

輝輝又中

主第三入輕鬆

阿特拿斯2:1

Fake

Diu fake on9

又fake

仆街啦

越晒位WO

JUMP

北海道串西花了

咁係到客入喇

對家

球探

🙅‍♂️🙅‍♂️🙅‍♂️

買角大就停角 買角細就爆角

Fake完對家入

365 我屌你IT狗

真2:1

。。。

客入啊屌你老母

快

睇LIVE綜合球探GOAL定義
射網側GOAL
越位GOAL
個波白界前救番GOAL

大波大角通殺

已決定今晚入5000

220夠啦
今日黎條6*22

入佢老母中路喇

2:1 goal

刷角啦屌 輸夠未呀

5c

6c

唔好賭 日本 南美

一年前剛剛玩試過負6玩6串22，220收3000

果陣買皇巴拜多車果d全部讓球主客和中哂

入喇 pumas

主快入

刷角啦快手

呢啲一時之快
起碼試唔止20次

7c

個5K諗住買咩

角大既時代終於黎臨

Pumas 入喇

REAL2-1

2-1real未

2.5/3B 秒cashed

頂實

有無手足3.5bq

FAKE

刷角呀

刷唔刷角架仲

一個朝早輸4k

-1角啊

贏5位數字 講呢d

頂住呀

日假一齊起gok?

-1粒

主入ok?

刷角啦 停手做乜呀

8.5b 有冇機

人妻is watching

800

-1c